## Для запуска приложения необходимо провести 2 команды:

### `npm install`

Установятся все необходимые зависимости для работы приложения

### `npm start`

Приложение запуститься и автоматически откроется в браузере
Пока приложение запущено можно открыть [http://localhost:8080/](http://localhost:8080/) для отображения работы

## Примечание
Для переключения компонента с одиночного выбора пункта из выпадающего списка на множественный выбор в файле **_App.tsx_** при вызове компонента **_Select_** у аттрибута **_isMultiple_** необходимо сменить значение на **_true_**.
